點解Carousell 啲人咁鍾意議價

大大隻字寫不議，仲係咁問
死乞衣

50？

49？

cheaper please

有咩問題

要乞個幾蚊去街邊乞啦，學人上網買嘢，垃圾

學人上網賣野 垃圾

問多句可能平一百幾十
唔得嘅又唔會貴左

因為你個價根本唔值